有冇黃店有日式Pancake

最好係油尖旺
搵過有都係得西式waffle
甜一刻原來冇窩夫

BTW 記得咪撚幫襯JS foodies , IT旗下，老細有去撐警

荃灣有- Aroma dessert cafe

謝謝

MITSUAN HONZEN
8 Hart Ave, Tsim Sha Tsui
2461 0888

正呀呢個

!!! Strike before ?

窩子

thx